呢個YouTuber係咪完美展現議員應有嘅水準

代議士收人工就應該要做足功課發問，而唔係入去鳩upper
但係香港台灣都有咁撚多垃圾議員入去，做又36唔做又36
幾時先可以有多啲呢一類型嘅議員出現

唔夠弱智做唔到議員 佢太高智商

好驚訝到2019 仲係覺得香港立法會係有功能組別之下有任何實際影響力

香港人工高過人地一兩倍，睇唔起人地22K窮撚
乜唔係錢多就係好咩? 著件老西插兩句英文就巴巴閉
學19話齋，鳩upper都有韻味，我話OK就OK啦